颱風追擊(誠心祈求8號)集氣區

聽日點都要八號
集氣